5年前痛失愛子 粗心媽又獨留女嬰在家害趴睡窒息死

今年7月新北市一名何姓婦人將3個月大的女兒獨留家中，3個小時後返家發現女嬰翻身俯臥，嘴巴、臉部嚴重發紫，立刻將她送醫急救，但女嬰仍因窒息夭折。新北地檢署查出何婦5年前才痛失次子，如今又照護疏失導致愛女喪命，今依過失致死罪將她起訴。

窮人生

好心咪撚生啦

新北啲教育好唔撚掂喎

呢個老母相當有可疑

已經唔關窮事，係智力問題